「中國盃」CHI那俾威爾斯強行後入六粒蛋

維尼足球夢

Bale 入左咁多會唔會比人軟禁

唉係中超打下飛機咪算囉
係要攞架黎丟

單人防守能力去到邊唔係好睇到
不過條後防一撚定係4個人唔同隊，完全冇夾過咁，大家鬥包越位

另外納比個game plan都有問題，對住bale都高位防守。唔好話中國，全亞洲都冇隊波頂到bale個速度。情願你大巴，失6球人地最多覺得你廢，你壓咁上對攻依家直頭不自量力咁

俾錢你嚟炒我

人地打到發哂脾氣架

個龍想搵洞捐咁

客其他

D中國球迷個心碎未?

本片三大賣點：
1. Bale hat trick
2. 中出足球蝗國
3. 旁述清晰表達，你支那國就係叫支那

CHI-NA

暴動未

BALE 完全將皇馬果啖氣發左落大陸狗度

點解後防可以咁撚散

咁撚有自信成隊壓到咁前

幾時有百度用家反應睇?

比bale瘋狂中出

辣殺到

想睇蝗啲YouTube comment

防守垃圾 進攻依幾年進步左

好似簽左約要出

憑心講一句，不理政治角度
中國願意花錢比人炒，去知道自己有幾唔得幫自己汲取對世界上實力算強既強隊經驗。大家都知中國好有面架啦！依家都唔介意比人落面。
香港呢？仍然靠入藉兵黎頂住已經夠肉酸，仲要啲死人菁英盃，有好多球隊都出好少青衣軍做下樣（除左一定要出個兩個，其餘唔係炒人或者比人炒先換，就係最後十分八分鐘出
中國依家就算聯賽，你都見到佢地肯比年青球員出啊！你睇下港超，肯用青年軍真係唔多！

幾時先可以見到 香港可以對住 亞洲中游球隊都比人感覺贏硬

一開片入波個位就見到個死字

足總冇錢冇資源 請條毛咩 今年連賀歲盃都冇人肯俾錢請

港超嘅話淨係夢想同流浪都大把後生仔啦

政府唔肯比錢比地 根本發展唔到

而家咁嘅環境 仲有人肯踢職業波都偷笑啦

已經歷史性入4強，仲想點

支那人一向都屌國足

主場好靜……

傑斯自己落場踢都入到幾粒

中超個 u23 政策 仲衰撚過精液盃

幫傑斯刷數據

足總啲錢用哂去邊有幾多放番落足夠度叫佢地自己心照啦

不用分那麼細 我是說在座的各位都是垃圾
爭在支那足球擺佐咁多金錢資源都係笑話姐

入咁多，一陣Bale俾人買撚左返中超

條後防單防已經差，兩閘又上到唔知去邊
唔炒你都唔好意思

失完第一粒個對中堅仲係以為自己可以跟得切大聖爺 仲諗住單對單守佢

利物浦嗰青訓翼都入到一球 大陸狗返去玩羽毛波啦

u23出咗5分鐘就俾人換走都唔知就收皮啦

證明強國無比另外比錢叫威記打假波

咪玩啦 強國球迷日日都笑緊國足 當笑片睇

納比

Sorry Chinese, in league u can buy any players. But in international u cannt buy anyone